點解d補習社仲請人???

如上

請淫賤miss 返嚟屌，滿意未？

轉曬online啦